以前吉野家荔枝/芒果啫喱

有無巴打記得以前吉野家學生餐會送個荔枝/芒果啫喱係咩牌子，有椰果喺入面，突然好想食返

順手預祝咁多位巴絲聖誕快樂

喜之郎

雙歧因子

感謝巴打 去搵下先 以前每次都叫荔枝

我們是快樂的吉野家

唔知而家仲有冇得買

年初食過一次仲有送

好耐無見到啦

以前學生餐$21有飯有湯有汽水有啫喱真係好抵

支那製啫喱